GME 93 有得瞓好瞓啦

I like the stonk 🚀🚀🚀🚀🚀

Sh

下個星期又得3 4個鐘訓 晚晚都running in the 90s dejavu forever young

Pump it up

我都想拎實物hold俾個孫

淡淡不如入呢嗰post吠喇，要係出面到搵你啲好攰

希望盤前可以平價入多啲貨 而家得100股

班友最好笑係

我地叫人SH就9成自己有揸貨

班淡友講到幾淡

又唔撚做put貼倉

有 D 野想研究下
有無邊個網站可以提供 GME options 每日數據，最重要係每日 Open interest 變動
就算要比錢都 ok

可能連幾千都比唔起

淡淡眼紅呀

同tsla一樣 之前大把人唱淡
塊面比人打到腫撚哂先收哂皮潛哂水

好擔心我地會輸錢唔多但輸得起

班人話要帶埋實物去華爾街喺堆fund office前面坐

點拎

我都想換返股實物裱起佢

香港點換

去邊度申請

跪求申請教學

幾靚 放係屋企做擺設都唔錯

香港應該唔洗捻 離岸可能得
要美國速遞嚟香港

其實成個走向一直strong hold 緊既人一早知
係得新入場果啲會動搖姐，咪由佢
都係果句全連登走撚哂都唔會影響到個價5蚊喇屌

一到星期六日出面咁多淡淡出post,班睇淡撚講到咁把砲又唔夠膽short

美軍cut哂Robinhood既戶口未

佢哋po自己short咗我真係會對佢哋有敬意，起碼知行合一

研究左好幾日諗到散戶會輸既可能得一個
就係持貨最多既大戶唔跟WSB玩法
早期已經放售大部分貨出街
冇等到上萬什至32857
但係呢樣散戶都好難控制同避免
只可以做好自己本份SH到尾
好期待下星期我到底會發達定收皮

所以係史上最大型prisoners dilemma

真係好好笑 講到好有信心話一定會散水 見好就收 點解見唔到500lp/sc

d牛鬼蛇神開始起身洗板
唔想勞氣
今晚先再上黎

800 蚊call 都有啦wor ， 未訓醒？

有無最新沽空數字？

真心想apply 一股

個個人都講320戰
但我睇返 唔計320 果8k call
下邊310 300.... etc
都有7 80k call 未平
如果320對落到 5毫子 call
total有10萬張合約未平
咁咪要搶10000萬貨 我有冇講錯
大約15%貨？ 呢班short call 友要15%單？

到期到價既long call 可以行權接貨
我想知行權時間點計？
幾時唔行權就當廢紙
點知幾多人選擇行權
入左價都唔一定要行權 以我所知
入左價你只係有選擇權？
咁被行權既short call友
有冇話幾耐要收齊貨

搶100'000'000貨

留意歌詞

唔知有冇人貼過

我都搵緊，完全冇呢啲資料

當年真係食左豹子膽先會敢all in

同出面班淡友一鳩樣
唔敢搏就咒人輸身家

10萬張係1000萬

好多搬緊去fidelity / vanguard架啦

所以抵佢贏咁多

8:40 佢話其實無人知

仲要贏咁多都唔case out先勁
大部份人贏幾倍都肯定已經走咗

淡淡有冇咁窮，輸十幾廿萬就輸身家

實際數據半個月先出一次
其他來源嘅數據都係估計

真

wsb有人解釋左 好可能星期三四已經搶哂啲貨入倉

支持連登仔KO 大鱷。

Wsb 7.2m 人

揸GME做善事

完左GME之後真係要唞下
好多日無點瞓過
人老左唔得了

有冇人可以係出面開個GME反手沽空集中區
成班冇膽入係度開post嚇人好撚煩 係咁撚醒睇得咁撚準咁撚透唔該即刻沽爆佢

我已經搵到
Free trail 仲唔使錢 ()
不過可以話你聽 OI 無咩特別
但我發現左一個極度奇怪之處

28 號禁交易同滅世棍果晚
310 同 320 option 無啦啦炒貴好多
成交極大但係 OI = 0

我仲未諗到點解
希望有金融業巴絲可以解惑

聽日all in仲有無得諗

sofi撚表示聽晚有野做 唔知set唔set到價

有咩緊要得過呢單

花生

Sofi戶口仲審閱緊,如果下個星期先買gme會唔會好不智？

俾你抖成世

下星期分分鐘完場

你地宜家均價幾多

怕SH唔住既請睇睇

TLDR ⁺ THE ANSWER? 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀
Turn your fucking brain OFF. trust the process. Ignore EVERYTHING you see that comes from the media, and more importantly don’t let any fluctuations in the price faze you, IT IS ALL ARTIFICIAL DESPERATE ATTEMPTS AT SURVIVING. Trust the fact that these shitheads are working literally this next 48 hour weekend straight and sweating and screaming and crying and begging for bailouts, and meeting behind closed doors to come up with more shitty tactics, which won’t work on us because were NEVER FUCKING SELLING. We sit at home with the shares jerking off and spending our time chilling, while they’re in emergency overdrive mode. The fact that we have RETAIL INVESTORS who are willing to lose the money to prove a point, and are not scared, and don’t understand that much is ACTUALLY OUR BIGGEST ADVANTAGE RIGHT NOW.

IMPORTANT:
don’t get burnt out or they WIN. I watch the ticker all day from 8 to 5:30. It’s so draining and I cannot keep it up forever WHICH IS EXACTLY WHAT THEY WANT. come Monday, I am not looking at the stock until 1. I’m going to exercise, eat healthy shit, drink water, spend time with the family and set some time aside NOT thinking about GME. The exact thing they want is that we lose momentum or get stressed out and sell to ease our mind. Don’t let them win.

本身84入得一股
星期五盤前追多2股 349
依家拉均260左右

利申 茅錢

327

依家冇得睇沽空率？

113

294

28號，好似升到320隻call到哂價

有個仲話驚我輸到燒炭
我心諗我股數唔多
刀仔鋸大樹
鋸撚到就幾廿萬，好彩啲就2m袋袋平安
輸？輸2-3皮有閪所謂
我仲有Tsla呢啲正股
點燒炭？
燒二氧化碳？

29 號就頂住 320 以上收市
我諗呢 D 唔可以叫巧合

18x

星期一不問價再入

人地咁關心你
贏左咪買返兩梳蕉比人囉

啱，開市set完價位就算

兩邊大戶角力

353

40

明明可以係依到討論 點解出面咁多GME post
又唱淡又依樣個樣 好煩
咁叻 做空丫笨

700 nio 大陸妖股
Tesla 垃圾電車
Gme 唔值個價
樓 唔值咁貴

勁，巴打好早follow DFV?

一開盤一定升，等回番少少先入
BTW SH唔贊成all in 最少都放少少回番本先

我成本唔夠30

大家都係放1000回本先？咁到1000佢咪收得番好多股份？ 純討論

聲稱放左，但無人有圖

望到個post就知道我要訓晏教

回咩本,依家都未傳蝕過
咪搵人放一股睇下你咪真係會買囉

256@30 SH!!!!

nio 的確係，傳銷公司黎

好似係佢一日有錢比息就可以extend

1000佢都輸到喊

唔係set左10000同32857限價咩

我係咁set呀 一起身無追幾個post見有人話1000先回本
我本來諗住10000回本

咁咪由佢比息囉
佢燒錢又唔係我
我揸住隻正股冇成本

所以有時覺得連登好煩
打扙最重要就係資訊統一
最忌每個人都接受左唔同資訊
影響到個策略效果
如果WSB班友話轉我會跟住轉
無既話暫時睇唔到要回左本先呢個說法

出面一直講到世界末日咁款
其實一開始買GME都己經係一個賭博黎架啦
由POST 1開始己經叫左人唔好孖/ALL in黎玩
賭輸咪頂盡止蝕

叫班放1000嘅貼倉

叫佢貼倉做空 全部唔敢覆你

邊有膽

邊個再講放$1000唔該你地死返出去唱淡post咪再係度留言

咁不如唔好買 都完場

屌
short squeeze可以聽日可以後日亦都可以唔發生
鬼知下星期咩情況咩

就係想咁 d interest仲要beyond 100% 所以你話班fund manager咪就係玩大左先可以比大家有位入，賺左真係要做翻d善事

可以點拎，我唔賣其中一張留黎記念得唔得？ 反正錢賺唔晒

由最初都講,唔孖唔ALL IN
要用輸得嘅錢黎玩

到而家你有無見過呢d人貼圖

星期一即入係咪好不智

利申冇買過GME

無錯 玩得呢個game 係all or nothing
賺差價個d過主

其實唔會有問題，我feel 到呢個局係設俾呢啲空頭嘅，一早設定，唔係點解個公司名叫Gamestop，我對大家有信心

話自己set 1000回本果啲不如到價自己放咗算，講真無人想知

正呀喂

仲有班傻鳩掛緊 420.69
散戶就係有咁既問題
幾個大戶坐低夾好價就堅過石堅
所以 99% 時間散戶都唔夠大戶玩
除左今次

SH 就唔會輸
btw 咩apps

我成本30以下仲買咩
我就真係SH啦

香港樓真係唔值咁貴
贏到錢都絕對唔會係香港買

Firstrade

用輸得既錢買
正常股咁買
Take your own risk

Sorry for 殘體字
如果佢講得啱
頭三個大股東其實係無得放啲貨
姐係啲人話大户揸嗰70%入面
起碼有30-40%係唔可以攞嚟賣
咁係咪會增加ss嘅可能？

利申 投資bb

我都唔清楚
印象中可以搵交易所要paperstock

10000萬貨係咩單位

講240%long既傻仔，請答以下問題：

B係醫生，唔鍾意食蘋果，有一日佢周街話食蘋果犯國安法

A有2個蘋果@5蚊、 B問佢借晒賣比C（si 100%)
C有2個蘋果@4蚊、B又借晒賣比D同E（si 200%)
D全名叫diamond hand，買係因為I like apple
E係LIHKG hand, 蘋果一跌就@2蚊賣返比B (si 150%)
B就將一個蘋果還比C

問題時間，巿面上既long position的確有(2+2+1)/2 =250%, 但係假如A要B還晒二個蘋果，咁C/D果個蘋果值幾錢？B可以點買2個蘋果還比人（實際巿面得2個唔係5個蘋果）

值唔值從來都係睇市場demand
有無實績都係其次

但唔係放1000囉大家都放3萬幾咪大家都有3萬幾食

兒登係咁嫁啦 一定將你啲野無限放大
由頭到尾都冇人叫過allin
個個都講緊能力範圍買到咪買囉
又唔撚買 又要出聲 唔買都要牙痛真係cls
成班傻閪散水撚 憎人富貴厭人貧

你覺得風險太大咪放少少保本

想星期一用少少錢加入呢個聖戰party

420.69上個星期三都放撚左了

3xx 好入啦 ，一齊團結賺大錢，大家一齊賣番一樣嘅價錢，當個價係32857時，一百蚊入二百蚊入同三百蚊入有咩分別，大家都賺三萬幾蚊，零頭啫

你覺得Ls機構會唔會同你sh到3萬幾

我打算1000走一半 其他sh

1000分分鐘聽日都到 10000啦

咁要睇下散戶既帶動力去到邊個價位
如果大部份人都少股數有能力sh到尾
對成件事都有正面效果

有錯勿屌
gme 總共69746960股
內部人士27.3%(60日唔賣得？)19m股
所以流通股只有50.6m股
而散戶佔15.9% 11m股
而沽空數量為流通數量既113.3% 即57m
之前reddit 話個float到30%至40%就要走
即沽空機構要掃34m～40m貨先安全(假設係nuke short)
條數咁計有無錯？

依加係set3萬幾 定6萬幾嗰個

set 3萬
有閪問題？
講撚咗3萬唔係must
一切都跟wsb啲人

冷靜啲

因為reddit 睇到美國人set 6萬幾
話計過6萬嗰個先啱

星期四高位入左既我覺得自己好on9

分分依家班人唔知頭唔知路星期一盤前入貨既都賺得多過我明明我有經歷過星期四禁賣同滅世棍

利申 溝完均價442

sor我頭先睇錯咗你問你係set 30k定60k果個
我以為啲淡友特登撩交打
6萬我都聽過不過有啲太美好

仆街鋪天蓋地宣傳，星期一隨時$600開

6萬幾係全個華爾街沽空機構嘅總市值

點解會有啲咁既規定

比啲信心喇 大把人陪你 而家成香港可能有幾萬人拎住係手

有D搵到錢嘅,咪買幾百股囉
學生哥想參與咪買幾股囉
輸唔起,但又想博,咪十股廿股囉
淡友個個都以為輸左會含家產咁

反而我覺得經過呢兩日 會多咗班本身冇留意呢件事嘅人入場
本身一早買咗貨嘅經歷完呢個星期更加唔會理啲垃圾fake news
因為心臟已經好強大

打多左 1000萬股數先岩

同意 反正唔係all in 我都係sh set3萬幾嗰個算

原來係咁 多謝ching

當你諗你三萬幾賣果時就會覺得差果少少由撚得佢

好快4420啦屌

邊可以咁計 如果你買完就一升冇回頭咁點

講得吾錯 THX

跌到零最多咪豬十幾萬
輸得起喎
大把人呢幾日大盤股都有呢個數啦

岩 你買個刻唔知架麻 最後有賺就得啦

個個都叫32857
突然琴日開始衝班友出黎1000
唔知做乜鳩

唔叫人放 自己又點入

我意思係依家變左星期一有班人可以坐享其成盤前入貨，唔似我地呢d起碼之前預左total loss入場

心理有d唔平衡

如果有更多海外散戶參軍, 就唔止$600
真係要快啲叫人喺short squeeze之前set價買入阻止做空平到任何倉

叫人放1000嘅貼倉先

牛牛班大媽出手

我上個禮拜都諗不如1000放咗佢算，但呢種黑天鵝機會邊會成日有，我唔想事後先後悔自己早放咗，怯就輸一世

但班大媽一千就會放
唔係隊友黎

咁等我又叫下啦 100放阿
我想掃貨阿屌

叫屋企比幾萬蚊嚟 星期一入晒去
自己無乜錢買咗15股only

究竟係黑天鵝定灰犀牛呢
下星期好緊張

一針見血，尤其佢講幕後策劃
有股票嗰啲sh la

所以咪話冇得咁講 傻豬豬嚟
到時真係升到 5000 10000 30000
300同400都冇咩分別
比啲信念

睇好咪買
睇淡咪沽

我覺得上連登問好不智
因為你都唔會因為人地一句就買/沽

好戇鳩 啲人講到下下要all in咁

700都放咗

巴打我92溝到上215啦我陪你on9

睇遠d
佢地（同我地）都影響唔到太多大局
星期五最後果5分鐘證明左我地只係悟空同布歐打緊果陣舉手果d市民

睇自己算啦
咁樣比明明賺到贏到個人都唔會開心

星期四就係為左呢堆call搞大龍鳳
應該收齊左貨 個日跌到11x個時大約成交量就係千5萬
所以大家期待星期五既Gamma squeeze 無出現到
唔緊要 繼續SH 等下星期

我哋係king Kong大戰哥斯拉嗰陣
拎住支炮響側邊射嘅防衛隊隊員

咁星期一盤前入仲黎唔黎得切
買正股

係咪入完等佢升上1000？

大把人越溝越高

本身reddit個目標係上星期420.69(鳩噏set)
之後明確少少話1000

3萬6萬攬炒係玩黑哨引起眾憤之後嘅事

星期四前都接受到1000

我地個力量可能只係得支槍仔係度標標標

this

諗返起之前110買都以為自己高位
今日高位明日低位
比啲信心

我覺得明天3百幾入比今個星期3百幾入直駁率高d

屌

如果發左達真係可以留返張錶起佢

一直都話可以in但唔好all in
心理質素唔好食左棍比人chok貨只會累事

咁鬼似8006.......

聽日3百幾入到先算

盤前都有d機會既

聽日入正股仲入唔入得切

想買80股正股，如果佢升上1000
咁都賺好多

不問價同c同d買
幾錢？由cd去決定
然後可以同a講，遲啲先還，比住利息a先
之後再同cd講如果佢買唔到呢兩個蘋果就攬炒
或者賣橙去抬錢買蘋果
或者破產坐監

但a就收唔返本身個兩個蘋果
要個中間人賠償

有無知IB 換返一張實股有咩方法？

今晚晏d訓
聽日晏d起身
養足精神先

叫埋你d fan，記住SH，all or nothing。

佢唔限買既話可以試下
但建議你可以留d 一齊strong hold下，一齊谷上去

承你貴言

大家一齊賺佢老味

IBHK有冇得拎實體

難 俾卷商壓住左購買力
黎緊星期可能變慢升

左邊個樣

買call會好啲 可以夾埋market maker 買正股扯高個價

真，出面數人頭加埋成個連登都無1萬股
前晚320大戰下下幾千股咁去

真係想知佢地既目標價係幾多,32857 定10000

Wsb 700萬人了🤣

所以我之前咪話根本少數人發左達都唔係幾意外
只不過可能咁岩聚係連登
呢到比盡可能得千幾個人買左
全港加埋牛牛果d可能一萬人都無

32857

真 30000 60000似鬥氣報仇多啲
10000我覺得都仲有啲機會 都要現價升30幾倍

致富未申請期權戶口
應該趕唔切了

收皮啦Tesla唔係垃圾
Nio先係 大陸妖股同Tesla完全唔同 唔可以比較 更加唔可以一齊講

貴到閪咁

問禁買賣點解全部口啞啞扯開話題

根本我地都係坐順風車

揾過第二隻

大戶有冇放過風出黎講set 幾錢

點解我覺得好多人買左

1000太仁慈

依家d call全部天價
星期2果時正股90蚊
200蚊末日call講緊3蚊
依家正股320
800蚊一星期call都要40

依家買call要幾錢一張

純斷估：set高啲，大戶既算法睇到大家掛緊咩野價，影響下佢個ai都好

400果陣入 會唔會輸到pk?

唔止千幾個人啦

有買開美股應該有一半以上都會買黎當睇戲，而家連沒買開美股既都加入，真係估唔到全球有幾多散戶買左

大媽SH能力強過連登仔
你只要用D力話俾佢哋知個目標價係5000 to 10000
再俾下呢個星期既過山車圖，再用小畫家畫條向上斜既線

佢哋即刻乖乖會同你SH到9500先放

外面一堆人話會整到股災乜乜柒柒咁
不嬲都知個市係泡沫 睇幾時爆既姐
而家有個講到咁明顯既引爆點
又好似唔撚想走咁 但係又要驚
想點呀

連登活躍人口咪得萬零人係到
連香港1%都無

美軍由 RH 同 IB 轉錢出去都要幾日
呢部份購買力壓住左，但之後會爆發

而家就係順風車，但無wsb 班友開車上高速點會引到大户比油加速

當我買800call 一張係咪姐係下星期五到800以上佢就要俾100股我星期一拎？

綜合左咁多分析
唯一驚就係政府Step in

星期五個價咁硬 大戶300接晒貨 會唔會賺幾百就收手 仲要對家有壓力個方 準備上船啦

下星期都1000啦400算啲咩

Same
入咗4股

咁同佢地講至少升到69420啦
中国大媽做韮菜是活該的

係，但你要有80000美金找數

唔多 留言去黎去去都係果堆人
見到啲名都認得 當然有cd汪啦

$495 入左，又唔係訓身，total loss 又如何

乜嘢戰略師咪姐係wsb

4股係到驚

買咗唔留言邊振到軍心

啱

做交易搵到錢既人都好識低調
你估下下要貼倉出黎比你睇咩
傻豬黎既

首先你要有用 800刀接100股既購買力
唔係張Call就變廢紙

唔係想玩盡佢 大戶唔會咁追住打
唔係想射打黎托咩
我都對大家有信心

驚咪short美股

大芋連賣股都要預先通知，定啦

係咪成件事即係係大戶鬥大戶？

咁同沽空機構打對台既係咩？

守320我哋根本無影響過個市

連登仔連支牛大媽都不如paper hand 到

想問個好無知嘅問題
喺出面睇到散户得15%貨
其實七成貨都喺啲大基金手上
如果整死幾間空頭，對大市嘅震動，會令嗰幾間基金公司捐失更慘重
想問下大佬們點睇

小弟少少地有20股sh緊

講真
隔個星期六日 唔知佢哋枱底有咩交易
美國都咁撚黑暗

reddit 有pin, 有人貼埋張單出嚟

唯一風險係政府
正路唔駛橫手我當想佢平10%空倉
應該d股價都升到顛

同時佢比人call margin斬倉
比人強制平倉，又再掃貨
接二連三爆上去

仲要記得應該有唔少人short
唔係得shitron
只係得佢太高調

申請咩

賺夠

追到去235
港股美股其他貨都放哂 去哂谷gme

Fidelity BlackRock

4@400先一皮多啲
半個月人工啫

都係華爾街班FUND佬

Naked Short 又會同你講咩

係咪聽日下晝就係開市1700

實體股票

如果無會點？ 我會無左4000鎂？

一雞死一雞鳴，鯊魚有機會都會食自己友令自己更強大

我好多fd原本食花生跟住偷偷入左 雖然個位數

星期五晚有位大戶巴打貼過出黎，一堆大手入320既單，跟住最高有一行係賣10000@1000

呢班賤種真係眼中只有利益
有利益要佢地割散戶又得，打返自己友又得

乖，唔好用支那用詞

應該係wsb 啲人掛，老實講你係大户見到天價盤都in list你仲怕乜春

日日都見到啲傻鳩入左幾股係咁話驚

你個名

成日講配股
係咪買大陸股中過伏，有被迫害妄想症？
利申: 中過伏

佢哋眼中係得散戶玩，大戶唔會玩

但食咗佢地
會唔會補唔返大市嘅捐失

所以散戶唔洗擔心咁多
大家都係坐順風車
結局係點都係要睇果班大戶FUND佬既頭
唯一最擔心就係政府驚泡沫爆格硬洗橫手入場姐

Toilet paper hand

好心入得個幾股都驚就咪撚玩啦
又要問幾錢入好唔好又驚高j ，家陣買股票包發達咩，食唔起個風險就quit左佢囉

大市會有震盪但大户一定唔會傷入肉

冇人叫你唔預先平倉嘅
何況800刀接100股咁平驚春咩

係，張call當廢紙
所以平倉轉正股
但呢個方法有少少放生大戶

佢張call到價果時market maker
應該有50股左近
但你張call平倉應該買唔哂50股，當30股
到時多左20股走棧
要搵巴打硬接先收得番貨

釐清下d常見問題。

點解大戶唔放？
持股10%以上既大戶係上一次買入之後六個月都唔可以放，頭三大戶全部都係六個月內買入
公司高管處於quiet period唔可以買賣股份

1/29到期期權幾時要買返？
T+2，星期二收市前，但可能有基金有做covered short call 未必會買入帳面咁多股，但一定有七八成

所以大家可以繼續有信心diamond hand

check part 2
gme still has room to grow
short interest doesnt have to be 100%
even 80% is high

每股800都平？

平call，唔係平long stock

好似大過10%先要
得兩個fund係大過

700萬人，1人再買1股GME,點再平倉

咁>10%大戶幾時夠6個月
有無得check佢地幾時入左

一定要 SS 夾高先有人放囉
到時就係人性大考驗

贏完去採陰補陽

點會冇1萬
我都100 同事都有幾十至幾百不等

1X萬點都有既

雖然唔明but thanks

大家記得educate身邊既人唔好paperhand
非常重要
記住one principle

Strong Hold is the way to win

聽日就知有咩招數出, 又出棍定放棄

屌，我好撚耐未屌過閪
鍾意咗一個得唔到既女人，我怕呢一世除咗佢 對其他女人都冇屌閪意慾
賺幾多都未必有用

今次貪少少放生大鱷 成世比佢地笑

冇人叫你行權

好快多過香港人口

用Sofi既我唔笑你話晒禁售日係靠Sofi頂住

因為option到唔到價會影響market maker拎住幾多實股做對沖(google delta hedge)
如果option到價你平倉
因為唔駛再hedge既關係
market maker會將d股放番出黎
但你平倉既profit其實應該買唔哂佢放出黎既股
變相要搵巴打幫手食埋剩番果d

咁買call有乜著數
如果我睇好點解唔入正股

10000點都有，當全連登夾埋有10萬股啦。都差唔多了

又話sofi平時都成日死機既……？

TD個戶口都咁啱開埋
而家手持4家證券商既戶口
我睇班仆街點禁到我買唔到

好彩佢哋唔係香港人

試下屌男人

10000既你都成交到既時候 30000仲會係無可能咩？
SH啦

睇晒 分析得幾好

係香港人就收咗皮好耐

邊敢做燃料人地賺錢又眼光，人地唔係為左賺錢又笑人扮清高

有錢就乜都有得屌

巴打請問你個TD戶口係交齊文件後等幾多日先正式開通到？

Sofi永遠係漆黑中既螢火蟲，人地唔死，佢死，人地全部死曬，佢生勾勾咁跳住舞

屌男人

一個wsb=香港人口

從來唔當呢到係參考指數 上黎鳩up only

No one sleeps in tokyo!

一個唔貪錢 且 好有錢既女人

都真係差唔多2個月

星期五嘅棍已經冇乜力

Gas Gas Gas

繼續訓訓到聽日

以小搏大
星期2果時股價80蚊
一張200蚊到價既call值300蚊美金
而到左200蚊之後你張call既價值係正股每升1蚊你就賺100美金

你話80蚊買100股你可能都淆
因為跌10蚊你就唔見1000美金
但300蚊美金買個希望你會好敢搏

分析部份ok但結論on9

佢睇死散戶hold唔住最後大戶贏
又話有機會有系統性危機但叫人買大盤股
咁係咩玩法?

問黎都多西餘

下個星期一開市會升到幾多

但最尾急轉直下話散戶收皮機會大啲，前後矛盾

實物股票

姐係唔到價我就直接棄？

星期一再出棍 多左幾多人同佢爭?

我反而擔心同我地同一陣線嘅大戶會唔會陪我地癲Set到過萬蚊先賣

想知盤前會唔會仲係跌

BRRR = ?

一個無乜掂過股票嘅小朋友都夠膽嗌5K, 1K 就走個啲真係唔係男人嚟

咪又係繼續出拿渣招係到拖

到期唔到價棄唔棄都一樣

建議睇下咩係option，因為真係唔係三言兩語講得哂
thats why你去開戶佢地都要你申報自己清楚風險先比你買option
因為真係太複雜

然後又上新聞，激嬲更多人泵錢落去有noise 其實係好事嚟

人性係貪婪所以佢覺得後者大過前者

總之正股最安全啦

gme 照sh 有能力去就買d amc

其實有無人會反手買put 做防守/賺

見佢開始平

上週初話$132痾煙左嗌救命果位學生哥出嚟報下平安啦吾該

用返佢果句
人性係貪婪
所以淡友 $5000 都未收夠貨
一樣解得通

空頭好似short多左百幾%，好似去到24x%，下星期應該想不停壓落去呃人放貨，大要SH

想問講緊大戶買賣既股係計float定outstanding shares

今日淡淡day off?
琴日洗得咁行 今日無咩影

佢地係咁周圍落廣告

明顯喇，星期一至五一到夜晚兩三點班淡淡就唔見曬

淫登櫈都未坐暖，出手都可能係枱底傾。

我寧願佢快d完左單野去越多人玩佢越賠唔起，到時真係冇正股買變到個個走去買LC就好玩

坐緊amc nok同bb
反正有閒錢多

其實唔會

啱呀，上星期上700至800引啲散戶走過
而家點收科

等 Wall street 班撚樣食返自己既招數

依家 WSB 班友都唔少千萬富翁
大把錢同你玩

高位頂咗3股，本身唔預咁高入
但見佢721咁真係嬲到唔撚諗
已經係可以輸嘅全部錢，盡哂力

故事教訓

好淆支牛今次係俾買唔俾賣

雖然少到不值一提，不過宗旨就係咁
用輸得起嘅錢，冇哂都唔心痛嘅錢去買
入得場就sh

佢應該唔敢棍 因為佢出貨 散戶就可以接 佢到時仲仆街
唔似星期四 可以造市 散戶無買盤

大家有無諗過香港如果因為今次而多左好多百萬千萬富翁
政府同班狗應該好撚驚

Set 400唔知聽日買唔買到

不如睇下出邊幾多淡友先🤣 一個二個唔敢貼倉又係到吹淡

可能已經一早走撚咗

好想品嚐勝利的美酒呀
雖然贏左都要繼續返工，因為本少貨少

賺到未當花紅

出邊成班傻鳩喺度嗌緊sell gme ASAP

我就贏少少就走得舒服好多

利申入都未入

bot spam

係
佢妹住跌先最高章

留cash等股joy入貨 早20年退休

有得訓好訓咩意思

禮拜四嗰日唔比人買先夠膽咁樣棍姐

Set定la

星期一開市又冇得訓

妹住跌咪去打下機，睇下 AV 先囉
SS 先叫我

有無諗過佢cost可能係$20

但已經又有某d券商禁買

市價買啦，遲啲30000蚊，500蚊都係平

星期一個棍已經散哂場啦

一人一股SH嘅心態穩好多

見隔離post有個咩機構持有70%貨既問題 想請教下 散戶目的係SH唔借出去 咁broker借得出去沽空既股票唔係應該都係大部分係個7成？ 假設仲有咁多貨未還 咁應該機構有好多貨唔係手 佢地要獲利離場先結論唔係都係逼人買返貨還左先？

無膽廢淡，又要驚又要買

我用離岸IB,有教學?

其實分析左d咩，全部都係已知既fact，for唔知咩事既人睇係清楚既

英文差想問吓去邊佢話起碼5000先走

我31@329
失業緊呢半年都係靠股票賺收入
食粥食飯睇呢鋪

睇嚟淡淡出連登POST最賺錢
支牛都冇洗到咁

90@165
失左業差唔多半年

條傻鳩用左自己華人賤種DNA基因套落去
我只有一個反駁點
如果賤種基因係存在係現有持股人手上
呢一壇野早就係60蚊完左

大多數港男出名冇guts
如果唔係邊嚟咁多電子雞同港女

邊間？

師兄all in?

我係用支牛隻股賺嘅PROFIT加少少本金擺落去
巴打做盛行

好驚聽晚一開市就升到上天上唔切車

IB 無要D銀行/舊股票行先有得入你名
唔係個名唔會係你
citi可能得掛

講緊沽空率over 100%
呢個先係呢件事嘅起因，同埋點解揀gme
我話知你機構持有99%
老散就算得1%都要硬食

400買個d驚乜鳩
基本上一定唔止依個價
你話上萬就無可能，但上幾倍就一定有

咁起碼竹門對竹門先

忙緊借錢
準備入貨

應該未必，佢星期六日咁吹風法，星期一應該會比佢地棍落幾下嚇人走

唔算啦 係呢大半年玩股票嘅PROFIT擺番入去啫

Firstrade離岸做唔做到

其實冇guts唔敢入冇咩所謂
但係到係咁酸都唔知做乜
0參與 但又淨係睇淡
小學生都做到啦

咁樣ko佢

就係有錢先唔貪錢

會人踩人佢又唔入put 一個貼倉都冇

早知用銀行買返股

一定唔會，機構會爭扎

岩岩先開左戶

星期一又要入平貨

咁我又唔係去到襯唔起地步，起碼同一屋苑。
純粹係我之前選擇咗同其現依果個嘗試修補 繼續一齊先放棄佢。
殊不知，事後先發覺 呢個先係真愛(活了幾十年第一次真係發自內心既愛)

開邊間

佢地話唔得

幾倍我覺得無麥可能。。
500-600@1

又活了幾十年，個個都好撚老

30。無三不成幾

但佢又唔係要平哂100%

我相反 我想威比個ex睇等佢後悔

問題係只要還到大部分個息就唔會咁貴 到時佢寧願比息都唔會咁高價買返 就會人踩人 重點就係機構鬼打鬼會唔會自己傾掂數

盈立係咪ok? citibank要收1%佣有啲貴

加油 齊齊搵大錢

第二幅圖

有冇人知邊間可以換實股？

早晨，又一日開始，每日都覺得自己終於似做返個人
唔係錢問題，係志氣

最後都要，因為唔平倉係要每日比息
that’s why this is not end game, we keep sh untill ss happen

股東嗰啲好似未夠期唔放得出嚟

盤前比佢地買爆

口唱淡
但做燃料

不過其實好多人都知ss 嚟知前係會有巨棍，所以都係唔撚驚

其實支牛應該仲多人SH過連登

唱得幾好聽

跌到1百幾都見過 有咩好驚
今次真係可以學d廢老咁，有咩未見過呀！

下星期未必有SS,除非佢地肯立即認輸,但我覺得佢只會無限期咁燒錢拖,可能美國政府有份比錢

支牛股票平台

連登吹水平台

有幾多人真係對上星期五玩到而家即

美國周街賣廣告

得就唔會星期4,5熄制加限購咁撚黑暗
同埋最後320防線守得住

我地目前既做法就係一日唔死,星期5都同佢玩期權

5000起跳啦巴打
唔好比對家咁快開始回血

早風Ching

不得不說啲支那人真係好撚齊心

香港都要要

咁咪仲好玩

我都想整番張
唔知CITIBANK得唔得

支那人打美國洋鬼子

打城管個類野咪最撚齊心

好似唔比寄既呢D

做慣韮菜係咁
仲大把問咩係sh同點解星期五

大佬，打倒美帝最佳時機喎

好似依家LOCK死哂唔比搬
頁野會ERROR

政府與其沒完沒了出錢俾佢無限燒燒到唔知邊一日先完
不如出手long short side deal好

即係又一個星期無得訓

3月先夠期
佢要拖足成個月罰息都罰到喊啦
正正經經收番D股票可能重實際

做下SP先

但係佢聽日落棍嘅話應該會再禁買？

無錯, 見過500跌到100幾真係已經無野再驚

星期四空軍出陰招一個大deep v割韮菜，之後啲人又話一定會引起散戶憤怒星期五會爆升，結果星期五軟皮蛇咁，一直喺300附近妹下妹下，所以下星期一唔睇好會升

利申：山頂460

大把大户300幾蚊成本 未撚驚過

打倒美國佬 幹鬼妹

我至少會mon3晚 史詩級大戰

仲要幾百鎂手續費

同埋熄制我個人覺得唔會再有囉

應該夾好左熄一次 都搞唔掂 震唔走大家 就自己諗計填

就唔準再熄

抵比啦作為個紀念

我set左$10000保本

IG尋日先熄左

提左出嚟就真係習近平都平唔到

其實星期一點真係冇人知
但應該盤前應該會升
之後盤中又跌
依幾日都係噤
好想快d 衝上600 噤我就到價可以行option

家下比rh攬上身spin走晒
其實星期四晚我諗有7-8成broker熄咗制
包括ib

如果200-400妹一兩星期你走唔走

大媽持貨力同量都吾是野小

真 星期四由500幾跌到100幾仲要唔比四賣都經歷過 無嘢驚了

唔走妹飽佢

要全球派人去掃樓咁

叮噹~
: 你好呀, 請問你牆上面張GME股票賣幾錢

返100-200妹一星期就可能有
好多唔知做緊乜300up入嘅會控制唔到自己

知唔知多唔多大媽入咗手？

點妹咁耐呀，對家日日都有成本

希望快d衝上800

屌你無一齊過點知係真愛

如果第一次玩美股都幾有可能頂唔順走

一齊過一排

不可能是小人物的藉口 - 超級績效

你見好多簡體Youtube講呢單野，支牛都有普通話口吻既評論，就知單野已經hype到上大陸。

有錢賺既野，大陸人點會唔玩呢

主要都係睇吓入場前有無完全了解晒成件事同個計劃
好多on99人講佢就買嘅，蝕50%長妹可能頂唔順

咁美帝一定出手 唔會出現ss
大家睇路

買股要學識坐定
拋兩拋就走咗嘅當交學費吧啦

敗登算吧啦

又賺錢又對抗美帝喎，安全抗爭黎

好似啲人笑我地話為正義打華爾街，咪又係為錢...

sorry 唔係，我錢又要公義又要

344

點解你又會覺得由20蚊升到500蚊係可能
咪又係馬後炮

一上場比你班支那人搞冧美國股市佢黎緊4年仲洗落order?

真，我全都要.jpg

覺得星期六日好難捱 聽日返工實冇精神個腦成日諗住gme

Weekend 就完

今晚早D 訓，聽日又黎過

上星期一二班reddit仔叫420.69班淡友夠話冇可能

最撚煩係出面一大堆有咩理性分析又散水

最好就係有支那人幫手
佢地慣曬strong hold(俾共慘黨迫)

聽晚22:30

睇緊落廣告幾錢......

風師兄又嚟穩定軍心

香港班撚屌唔會比你落呢D投資野

香港失敗撚就係咁，咩都話冇可能

咁大手筆

400都有賺，做咩要走

有貨嘅齊心

問華爾街拎大錢

係 唔抵得人有買又係到出黎吠咁擔心d人買gme 葡萄咪自己買囉一齊 係到晒gases

唔知啱唔啱：
妹得越耐越加大ss爆炸力。因為shorter日日都燒緊＄，拖長左又比更多人入嚟搶貨，價慢慢妹上去又有更多人開call令mm要儲貨。

星期五睇左最尾果40 分鐘

就知道出面幾多大戶想佢哋仆街死

不如去搵蘋果登頭版好過啦

妹先好
妹到冇晒IV值
先係爆買call既時機

所以妹都要一部分人蝕緊去妹

唔做下research，都唔知好多野原來比想像中平，以前以為要一球

唔好傻啦
散水最快就係佢哋

武肺特價

散水撚

cls

正常股係，不過gme唔得
個價越高，沽空方每日息口越高，同埋越易超過保證額被迫斬倉，越快投降

大户揸嘅70%貨都係散户嘅，若個個好似美軍咁攞實物或香港存倉於証券交易所就冇得左手交右手止咳囉

聽日盤前睇下仲買唔買到仲好啦

真 本身都咁撚唔鍾意美國

經常對我國說三道四

有神快拜

其實淡友咁想股災
同我地一齊夾爆個莊唔係仲易咩?
點解出曬黎警世又剩
到左呢個地步擺明為啖氣架啦
仲扮咩理性分析

一衝無回頭，5百幾先停

大陸人好多心水清。

屌你你係咪舊登個呀風

dllm都話預咗total loss，咁你回乜撚嘢本

因為星期五1點後插水嬲豬

唔係淨係錢問題，仲有檔期問題，內容審查問題...

最驚落得黎件事完左，變國際笑話

仲有邊個呀

可能早期short 既都平得7788，新加入short 既係高位short ,大把本錢慢慢磨

其實我好撚想股JOY

證明又一個一直唔知做乜事

星期五有班支那人有份表演75高位散水
之後恥笑滅世落去58走唔切嗰啲人

點知星期一到佢哋俾人恥笑返轉頭

我都會cut
但要等到GME short squeeze之後

每一個唔甘心早左走，都會轉化成之後嘅diamond hand

補充番
係講緊前一個星期五

落蘋果唔係好d 咩

5/6年無見 (雖然都無見過)

身為勇武派身邊嘅人，點會落蘋果

咁易搞 星期4就唔洗出外掛啦
點解星期4單野咁明顯 都仲咁多人覺得機構冇壓力

係喎 不如幫蘋果喇

一直有活躍其他平台

出面勁多葡萄友/ 廢淡

冇貨扮有貨
睇淡不做淡
死剩把口

係，盤後跌主要係有順風車友嘅call exercise咗獲利放貨

鬼佬多唔多淡友？叫人放哂佢

即係比佢哋拖到6月就game over?

全世界既淡友都集中曬係香港,完

幾時再出棍 想再入

真嘢咪拎出嚟講

睇黎做咩？

而架仲有113%
但其實由130%去113%跌得好快
大家驚唔驚好快穿100%
利申$150 SH

28

講外掛都係大家諗既陰謀論，ib同個d short side 基金有咩關係？
short side 既基金佬加埋都冇long side 既blackrock 大喇

有無諗過一開波就壓到落11x 嚇走傻散先

成事先講

有能力都可以買埋amc gme 照sh

一來壓唔到, 除非又玩斷線再左手交右手
二來你敢壓落110我敢爆買800LC

其實諗少左樣野，最上ss 係我地，但最想維持高價唔比佢跌係大户，佢地持股多過10%要申報，唔可以食到ss價，但佢地一定唔甘心跌返落$20，40，60⋯⋯，週五最後果下7500股，爆返上去，肯定就係呢班人，佢地未必想沽空死，但佢地想賺錢，佢地一個sh勁過晒我地所有散户sh...320-500，我覺得唔駛驚，上到幾多要睇週一，有無機構賣貨..

amc 就算啦，個case 都唔同

不如落蘋果頭版?

有冇人因為呢件事留意美股

我都覺得Melvin同Citron係好大機會真係平咗倉
因為佢兩間豆潤無可能佔晒140%沽空率
不過邊個空友唔重要
重點都係沽空率有無超100%

所以星期五唔係end game

入得好少貨，想星期一再入

答左，唔會

:你唔賣平唔到倉，做下好心

淨係用emoji 佢咬我食
💎✋🚀🚀🚀🌝
🚫🧻✋🚫🏳️‍🌈🐻

星期一開市有機會插一插水
但唔好慌
呢d都係大戶洗盤既技倆
SH 到三萬
一齊發達

嚟丫！咁我先有機會吸貨

其實佢係唔係平多13% 就可以？

發覺香港人其實真係好撚無聊,完全唔見有咩學術性既分享,基本上所有野都係靠REDDIT分析再帶過黎好撚悶,有冇D勁人出黎講下D大家普遍唔知既野

唔洗足100％先至SS，當年VW 30幾％都SS倒。

如果中共想整爆美國，今次係好機會

留意開嘅會早入

其實有一直MON POST既都知,來來去去都係個堆野分享資訊同解答都係來來去去都係個幾個人

如果爆, 一定係全球埋單

佢夠膽棍落應該好多人接
不過限買就

大把人因為依件事先玩美股,投機至上MA

有幾多人仲買左BB PLTR NNDM

明顯爆左一定股JOY,佢自己都唔會好得去邊,所以我支持攬炒,財富再分配

320戰真係名留青史，有參與過先feel到個緊張咁
Btw 320戰贏係bonus唔太影響到戰果

因為一隻股係9咁升，自然會吸引更多沽友入場
所以會唔會ss係無人知
但係越多人入場sh，股價自然會一路向上
主要都係要keep住留意未來沽空率

講真呢個禮拜上LIHKG學到好多野

320 都好critical 呀 多噤多張option

本來我玩開ETF
今星期學多好多野

要幾多手續費

BB 25$走哂

如果以現時我三萬前一股不放 到三萬嘅時候放曬我賺成億幾

如果係三萬，我直頭唔想數自己有幾錢，都是多餘了。

咁樣佢有事嘅話大家都知咩事
真心醒到癲

可惜睇得出蘋果係咩回事嘅人唔多

如果三萬......港紙我會有呢個數

真,3萬放既到時都只係個數字

直播揭渠蓋

啲資訊reddit已經好清楚
點解有義務要再中文分析畀你知

貧窮限制左想象力
玩開雞仔注me完全想象唔到係電腦面前禁幾個制就發撚左達

好少姐，我都有呢個數

（不過係越南盾）

所以一係就自己去嗰邊慢慢睇如果唔係就唔好撚問

即係跟隊一係收嗲

今次最緊要係信念
對家一定會㩒低個價呃貨
越跌越買

老實講
有貨既唔會唱淡
冇貨既理得佢升定跌丫
唱淡既一係空軍
一係眼紅人贏錢自己又冇膽入貨
唔通真係會有人驚股票市場上唔識既甲乙丙輸錢咩

咁當然你話30000 點，係成唔成立，我懷疑居多，但3000 都好撚和味

如果三萬⋯⋯所有巴打只要睇SH左既股數，吾洗睇成本

可以再失業多一陣

會唔會調轉左係成個星期都係來來去去我地幾個中文分析比你地知,我地又有咩義務純粹係講緊香港人普遍不思進取,明白大概原理買完就算,完全唔會深入了解進一步既事,所以成個星期既POST都係維持係幾錢買幾時賣,期權咩黎等等既垃圾問題

如果同大家講我唔夠膽 雖然都有set到三萬二 但最後total 得2千5萬 會唔會畀人diu

Gme總共好似有7000萬左右嘅股數
我當100%嘅股都放30000
要2千幾億美金先埋到單

沽空機構贏左啦

咁都係到見到貓耳大神

ID都唔睇就屌落黎都知唔係成日追POST

我賺到1M HKD 已經心足

現價放都有

呢次真係想像力大挑戰，唔好話成億咁遠，無啦啦多一球都好撚驚訝

真係靠我地班業餘既係到解答就死得,希望真係有做過/做緊金融既巴絲打出黎講解下一D秘辛

我得10股 加下星期未日既option 渣

巴打個名真係好誠實

我日日都mon 實 如果一ss 我就改我張option 去高d 價
正股我set 左32857
option 就正股升到1000 放曬兩張

reddit 有無大概data /估過散戶total 有幾多% share係手

銀行

不過我10股係98 買 一定sh 到世界未日

手持4粒貨，上到一萬都開心

好少姐，一個明日大嶼都cover 大半

呢種例子一出，又覺得賠晒對華爾街都微不足道

我買股票賺左個明日大嶼返黎

如果真係上到1000
我會捐返5-10萬去612

垃圾香港政府

同政府買返大嶼山

$1000冇問題啦應該...
Btw我都會捐 gogogo

呼籲香港政府all in gme 啦

升到三萬 連登可以成立真香港人地產有限公司

如果上到三萬 我都有二千萬 我同你一齊買

希望啦

可以去荔枝角同D4 講出黎我養佢一世

到時大大巴車落政府到,明日大嶼算係咩,一個連登GME POST既人都比得起

FF

唔係星期四嘅話
可能好多人都take profit走人

咁都見到動物台手足
呢鋪真係上30000都唔知要畫幾多張畫先賺到呢個數

佢哋唔會理架，只係知蘋果掛住黃媒呢個招牌就大燃晒，從來都唔知咩叫針咭唔到唔知痛，無諗過呢度有人痛到喊咗兩星期，連搭搭下車啲眼淚都會自己bill出黎

係多謝支牛 多謝robinhood

到時人人比d 612
612心諗jm9 突然噤撚多人捐鉉

想問有咩免費網可以睇到美股real time trading?

依到個個都講緊10000UP,仲1000

搵人整個一比一魔鬼高達

越到後面越胡思亂想，我地會唔會比大股東一鋪過搞掂

我地都係唔好gel頭
$3000前做光頭佬

岩呀
成棟樓買起佢都仲大把錢找

咁真係想聽下大哥你點解釋佢要限制買賣 得閒無野做？

612垃9圾不了,如果到時連登有錢就唔好假手於人,我地連登自己搞掂去

我而家畫都唔想畫了, 等一齊發達

我抑鬱左幾個月，之後先收拾心情繼續搵錢幫佢地

係...本來想500 走人 dllm 出矛招
我蝕撚曬都唔撚放呀依家

所以唔係找唔到數
最多係怕佢駛橫手走數

驚你買唔到正股啦咋

10000 up 真你too good to be ture
我一張set 左600 放
另一張就睇下到時點
我唔大貪 有1M HKD 就心足

係到追POST耐都見唔少其他台其他POST既大佬係到

本身都想走少少
星期四直接同佢死過sh

其實唔係上星期咁多污糟野，真係未必咁堅定

10 個9個都係噤
唔撚比買 質低個價噤撚矛
依家個個set 到32857
真係自己攞黎
本來Reddit 都係set 1000 左右

污糟野加9連棍

本來set 1000算數

唔比買個日火到

即刻set左3萬

保時捷攞住大股權先係
今次冇得咁比

exac7ly reddit 都係set 420.69 同1000
華爾街班撚屌同777 一樣冇分別
唔知依家邊個先係渣莊
激嬲小市民永冇好結果

岩呀 9連棍 但咩都做唔到
對家仲要出黎串9 我地

仲話咩搞到好多機構破產
我一個細政府明日大嶼都Cover有突

根本成件事只係還富於民
班唱淡撚都唔知食左幾多錢

我覺得 Trump 班人，根本同習派係同盟
CIA 係 deep state 人馬，之前國防部長亦係
一路以嚟我相信就係靠習派嘅諜報情報同黑客軍隊收料
之前年幾，Trump 同習派根本借所謂貿易戰
互相幫拖攻伐各自地頭嘅 deep state 同江派勢力
兼互出口術，出招，喺全球金融市場齊齊枱底搵大錢儲彈藥備戰 Wall Street
我都幾有興趣想睇吓
呢個同盟點樣可以將老散同金融市場嘅傷害減到最低
又可以一鋪抄起成個 Wall Street 班友

隔離話散戶其實只係佔持股一成幾
究竟有冇可能sh到5位數

台灣夠賣過香港手足,甚至香港流亡手足係外國都被自殺,蘋果遊繩個獲都DELAY 10-15分鐘先報,香港既搞手都有D因為勢力問題報狗逼9人地著草出國,咁唔通又放棄抗爭?唔好天真到諗住個個抗爭冇私心,一早見唔少

我地係應該只要可以利用既野都全部利用,想正氣長存?香港人都要有依個GUTS先得架

同埋依家唔係香港抗爭,係報復華爾街,只要邊個方法有效可以宣傳出去比更多人知就夠

落標版其實咪又係比我地對家洗,612夠流流地咪又係捐錢過去

其實懷疑我都有，依家諗起d 眼水又bill 出黎

朋友你露底WO

講咁大?最多都係幾千億，唔會搞到美國囉

依家最新數字15%,其實好撚多,我真係唔明香港人點解覺得15%好少咁15%我地既股票仲多撚過大股東呀屌

咪係
Nio同700係妖股冇講錯

又想申請YOLO

我諗好多420.69 ,500 ,1000

不過星期四

明日大嶼都有夠錢比啦

最仆街都係華爾街玩散戶就得
散戶玩返轉頭就出曬矛招
又唔見平時沽空個時唔比人賣？ diu 你啦

agree
好地地ss 可以冇依家死得噤大獲

屌，係2萬億美金啊

上面啲傻散以為真係會去到3幻

同69 一樣 一早撤回就唔會有612 721 831

升到上去唔好後悔冇買

NIO 真妖股

可換電有乜咁了不起, 啲大陸仔勁劣評佢地又知唔知

好,又可以BAN一個,冇夢想既人係唔會識進步,如果你諗都唔敢諗,咁件事就一定冇可能

另類傳銷野

依家諗返

420真係同送錢比佢無分別

唔重要,佢股票識升就得

我估大部分人都係set 1股3萬

古有人類唔敢飛上天,今有港人唔敢發達

根本而家單純係靠大家想像力去堅持，三萬存唔存在唔重要

而家跌緊囉所以

其實二千幾億美金，真係引發到金融危機？

所以ma，咁點會贏到

二萬先岩

果d一兩千蚊走貨嘅傻仔
到時唔好葡萄我哋SH派上到三萬

大家講緊既係一個華爾街既市值時
連登仔: 2000億

43@9

咁股票升完就會跌架啦你10蚊個時買,你依家睇返,佢真係識升就得了,都冇一年就幾倍

佢個assumption係散戶只會升少少就走
我自己都係咁睇，但係咪去到800-1000就散我又有保留。
再加埋背後有大戶出手，咩價錢崩都唔會係散戶決定

仲靚過張六合彩

如果件事完左，贏定輸都好，留返一股申請返張實體放屋企

股票都有飢餓行銷😂

其實出面淡友係想點？
又冇渣GME
但又日日恥笑玩緊GME 既
我成本先980 USD
我輸曬咪當射落海

香港好似唔得

你個投資group 幾時開返，想入

轉個一股去美國劵商，叫朋友幫手收貨

依家個環境，佢點棍我都賺，理9得佢地

點先申請到實體股票
唔洗直接去美國親身拎掛

to the 32857
留一股唔賣 當history 証明

我幾時有個投資group

有個問題想問，新手唔識
係咪一定要買期權交易先可以set 32587??
如果當我普通買左1股，set 限價賣32857 係咪無用？🤔
求巴打指教🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都係 只係多定少

咁點解你唔叫朋友幫手買股，然後寄返比你

Trump同習同盟

散戶有15.x%

想跟風清學野

你唔係俾FB收皮咩

點會無正股先無敵

又得，實際做法到時先諗

講真我老母都勇過佢地，老母都話輸最多咪幾萬，賺既最少都一個開啦

咁我而家應該點做？set 晒限價賣？

1700開始mon盤前啦

你老母係咪就係買左成千萬個個

唔洗option 都可以set

無得訓了

慾望係無限嘅
最緊要係數字點變都好
上升得幾快都好
唔好心雄突然又福臨門又sky100
到真係打勝仗先

收唔收契仔 契弟都可以

唔知佢地
成日話輸死你班傻仔
但係一萬幾千咋喎
波台大把人賭場波都無咗啦

感謝，即係方向冇錯！
💎🖐🏻

出面掃完淡淡post，都係番黎SH大家庭好⋯

利：10股32857

出面好多人唔明呢度在座好多都係用盈利SH
輸咗唔心痛嗰隻

今個星期仲污糟呀

呢個post 個個都SH撚同做LC

邊會咁無志氣做short put

明顯唔係，我仲買得多過佢佢先買左幾萬銀

人地老母就$160 @88面不改容，我老母個幾萬銀都要諗好耐

明明盤前都插水，係開盤升返，比曬機會走都唔走，自己想賭錢又怪人賭錢，笑死

係呀，仲要廿鳩幾日先放

笑撚左

之前我未入呀有冇link

典型連登塘邊鶴 又冇瞻落場 又葡萄人搵到

宜家就變專家鳩up

岩呀

其實淡友只係一班唔敢落注嘅廢柴，見人賺錢就同人講股災

理鳩得班淡友啦

我記得有個清個老母買左成千萬

都冇group

個人acc 咋嘛

佢解釋左係資金問題，幾隻股既持倉同波幅大特然大增，broker 要放多好多按金，佢要班到錢先開放番比人trade

call出到$800
係咪姐係上鳩硬$800

屌
睇錯位
原來係兆

下真係架今次之後想跟你學嘢,依家仲fol唔follow 到

koda都可以由$2炒到最高$60
呢隻比佢$40開始，30倍都只少$1200

睇少咗個位，2兆美金先啱
成個wall street實找到嘅

樓都買唔到喎

咁之前柯達嗰啲呢咁上年三月呢？波幅唔大？

明日大嶼都6000億啦
4個大嶼對美國算d咩

之前有take profit
之後較低價入返
本身只係paper hand食波幅嘅廢柴
但經歷過星期四
我明白wsb班友嬲乜
人哋贏就改規則講唔公平
GEM執柒你班naked short會可憐？
依家你班友破硬產又會有邊個可憐？
連同CNBC Robinhood
呢班仆街一定要受到教訓

SH to the moon

講到尾就係大戶唔可以蝕錢，賤民死曬都唔重要

2兆美元喎，計埋兌率16兆港元
明白大愚計返成本*通漲，1兆港紙應該走唔甩

this輸哂最多當發場夢

我睇柯達個時成交都冇gme 一半，仲要gme 買家集中洒散戶broker

上年三月呢？

上三萬難d，1000就差唔多

800只是山腳嘅一條小溪

開到$800 , 姐係會上到$800 + 期權金
應該係 除非唔係

見好就收啦，成功爭取國安法同DQ

我都係

唔貪心，我睇緊買邊個model嘅Tesla

成交你知道做出黎就得架可？

我諗用波幅計，三月冇咩股票係有gme 咁勁，咁大成交， 而且d人係沽走股票，唔係買入股，咁broker 理論上係要少左按金
再之後既升市、就算Tesla 都係慢慢升

無知一問 而家沽空率仲係110%左右 佢要買哂市場上所有貨先可以平到倉？定係佢只要買夠某個百分比就可以再同債主無限借貨平倉？

唔明你做係咩意思、過千億港幣一日，你意思要做來做咩？

真小人好過偽君子

連成交代表咩又講到禁買係我地陰謀論，又一個露底ban得

成球一架wor
仲要S 出新model

手持GME 有西屌既日子
But 32587

過千億成交都係做出來，我諗你係信地平說陰謀論個種人

....沽咗啲貨係會去咗黑洞？股票一買一賣架wor 救命呀

上到800我都係賺得嗰四千幾鎂，先啱啱補返呢排個市閪冧筆數

我地32587先放
一球算係咩錢？

其實高位d人都唔駛太膽心，一百好快上到

我set 左9 股@32587 留一股見証

唔貪心，諗緊入返幾多股tesla

真係會又妹多一星期咩

海關就係無嘢做

3月好多股5蚊跌到3蚊，咁按金係咪應該低左呢？

咁樣最多限孖展 放左現金落去就唔應該限制

拖到啲人去哂amc 佢哋咪贏

齋quote上面，冇自己計sor

why not all

大家唔好成日講30000
雖然FF 係好。。
上到1000 已經叫好啦！
而家身邊d 人都話買gme 發達
真係會累死人ga

貼倉

死淡友
一千蚊就想呃貨

又一隻

......我放棄

Ban撚左條契弟去啦仲同佢9up

真 晚晚得幾個鐘頭訓 之後又港股
星期六日訓左好耐 好彩wfh

穩定軍心-
睇下 u/DeepFuckingValue 個倉啦

唔係
312@28

唔知頭唔知路啊走啦

你同大戶講啦 佢會唔會有錢唔賺 同你維持市場健康

咁你記得$1000放如果唔係死全家

成班傻西盲信d陰謀論、發達論，唔夠講就ban

你問吓啲沽空機構會唔會打個喎唔係賺到盡

其實亦都代表券商比$1000係絕對比得起，仲冇咩負擔08年都係傾4位數，依家2021係咪應該進步下傾5位數呢冇計啦，通漲呀ma

不嬲話量力而為唔好all in
死人關人撚事

諗起聽日要返工 真係想死

班大戶真係想賺夠收手 星期四晚走都得啦

正股你唔睇佢，幾個月後返黎咪又係賺

所以真心要理解晒成件事，同埋明白有咩理據支持
你先可以有信念

呢d傻仔
星期一震下倉分分鐘蝕住走
識玩嘅一定係SH 等三萬

答咁大個棚 仲有老散幫拖 你係大戶都唔會收順D啦

其實假設SS開始上咗$1000
$1000至$5000內都冇賣盤
係咪會$1000直飛$5000
先再計升熔5分鐘

新手一問如果set現價有冇可能一開市買到

係根據啲咩同一個價嘅訂單邊個買先邊個買後

有傻西話你點知人地有幾多個戶口

淡友聽住啦，3萬呢，又的確好微
但1000你當我乞兒呀？
Vw 當年都1000
今次係只少1000以上呀
你唔順咪沽埋一份囉，賺我錢啦

市價囉。 快手咪入到。

直接市價

其實3萬只係一種表示今次單嘢上限無法估量啫，話咩FF果班係咪認真咗

就當有，佢淨係貼出嚟個個都打得死連登九成人

但其實講佢1000一定有幾多人 take profit

d傻西葡萄撚係咁 為駁而駁
明明自己無上車就想人地車毀人亡

想hold，星期一開市前買ok？

可能SS未出現已經上到1000

市價唔好

一定好多 我估起碼6份1 但係可惜佢都係唔夠股還 一千如果多人放 真係比佢妹到一兩日 可能

聽日盤前咩價位入到

怕既@1000就放少少收返成本 就算均價@500 到時放一半 另一半咪照set3萬 驚西咩

睇訂單時間同證券商？

應該好多人set 325一開市就入

當個個話1000多人放就會有人set 999 998 etc 惡性循環嚟

佢上到1000就得了

？

目標價三萬
自己諗幾錢入有賺

其實如果你知道發生緊咩事，亦都想hold既就唔會上黎問d咁既野

你覺得個個睇住星期五最後10分鐘戲碼後聽日開市會325入到

咁就好 收哂$1000 paper hands皮

巴打係邊度睇call

開盤先入
盤前多數貴，中過幾次伏

其實好危險

未整到戶口

真
聽日再跌但跌唔穿一個位，分分鐘又多左班散戶參軍

純粹酸想睇人仆街

又無膽落場

廢物

如果Cathie Wood 有日開始教人沽空，係咪由契媽變沽媽

咁你咪預囉

其實都係睇班大戶，佢地有心做死空軍就包保上升

手足我明
但有野都好 成個腦都淨係得gme

機會係留比有準備既人

我成個星期冇砌模型

好少frd買美股
仲要無人買gme
想講2句就問返轉頭
上嚟圍爐算

星期五開市前出到550call 自己諗喇

DFV大佬呢排真係特登高調
唔係一陣隨時上新聞伏屍浴缸

如果ss開始你想入都難
利伸：盤前中過伏

我屌，好撚爛

我諗而家邊個都唔想佢有事，一陣賴鳩marvin 仔

搞下氣氛sor

其實我覺得唔出奇，IB 一向allow 用戶孖展特別多，現金流出現問題其實唔出奇，而我用CS 呢間不嬲較為保守，volatility 特別高嘅stock 如GME 係唔俾margin ， 之前NIO 都係唔俾孖 (依家減少少變成80%保証金），所以CS 其實我係一直都落到盤買

我80買過 110買過 330都買過
聽日想低位再溝

可唔可以車埋我遊車河

華爾街班仆街真係有咩做唔出
佢明顯最近特登接咗好多訪問出埋真名

星期一開市加倉
5@230
志在參與

SS無咁快出現吧
最快星3我諗，空頭可能未認輸，會執低個價搵平貨

而家死就肯定乜都入華爾街數，分分鐘已經有CIA 保護佢

對家都唔可以佢死一陣真係血洗華爾街

一切都要等聽日盤前同開市果刻先明朗

快就星期三，耐就兩個禮拜
總之ss 之前💎✋實無衰，唔好一千走咁無骨氣

條友醒到仆街真心
上年就睇到今年

都係嗰句strong hold先，有平貨咪溝到負成本
但唔好借錢賭身家，你唔知對手會再用咩手段

最慘華爾街同政府不嬲都有路
星期四大部份熄制真係好黑暗
你話華府完全唔知我真係打死都唔信

think big 先會 earn big

都係擺個姿態大鳩淡友
唔通一早話人聽會幾錢沽咁 on9 咩

抵佢或成老散中最大贏家

有就肯定有，而家賭佢唔放棄自由市場呢個假面具架咋

幾時會好似中共對香港咁擺低個假面具呢？

做淡=做雞

老老實實，你係RH咁大會唔會冒咁大風險攬晒上身
告佢唔入就唔洗做生意啦
星期5得佢限購隨時都係傾好晒，叫RH祭旗
家下已經無乜人記得星期四有幾多間broker唔比買GME

不過又咁講其實睇大戶玩幾多 我覺得 1000有人會放部分唔會放曬嘅

唔會死人，錢永遠都在，差在喺邊個手上，當其他股票跌到一個位，自然買GME嘅投資者會覺得值得而入場注資其他公司，買GME 嘅投資者係唔會沽空沽到間公司破產而獲利，所以其實唔洗擔心其他公司會倒閉，依家啲錢有機會去到一啲正面啲嘅投資者其實係一個好開始

而果啲想沽空沽到GME破產嘅空頭，想令幾萬人失業，的確唔應該存在喺世上，set 個價令佢哋破晒產，以後就唔會再次有GME 事件存在，

佢個youtube 台，學吓嘢

難d

有冇巴打可以睇下我呢個計法岩唔岩？
我用富途option data個版計過
暫時所有 未平倉 in the money option * (1-delta) * 100 得出黎嘅shares 係 730905
姐係話market maker 黎緊星期一要掃番咁多貨
（如果futu d data係岩 同埋market maker冇提早買定嘅話）

260入10股
320放哂

呢家345入左3股
SH見證歷史

人地二萬億美金喎Ching

真，800call都咁多單

香港人最鍾意睇人仆街, 無啦啦關心個三五識七既人輸到跳樓知咩事啦

星期一應該跌啦

咁你仲唔short?

分分鐘佢地班淡友都靜靜地吸call

好呀set定價入

唔吹下淡風點入平貨

我都好想知，係咪一爆倉電腦就直接向上買唔理幾錢?

230邊會入到........
set 430 仲有少少機....

求棍

不如問下價位最多有幾多個位

星期六日無棍
變左M底

悶
今日一起身第一句「正呀今日星期一」
果種從未咁期待過星期一嘅心情有冇巴絲明白

不如咁，大家都知連登仔幾咁登
一齊嗌跌好過

放心呢度好多人叫棍棍棍

從來都好憎星期一 因為又要返工
第一次想快啲星期一 覺得自己痴撚左線

係，但一發現今日只係星期日sad左一日

$375 all in咗身家
唔好令我失望
唔想做雞啊

今日發夢自己係星期一平價掃貨cls

期權日嗌棍個啲真係冚家鏟黎

下星期有機會會跌
坐穩

屌撚左好耐，期權結算日見有人嗌棍都知on99

淡友

佢地唔知發生咩事嘛

痴線但我真係好想掃貨呀

各位打算set咩位入

幾多股
真係All in

下星期都跌
咁幾時先會升

呢兩日訓返多好多
星期一繼續睇好戲

wolf of wall st 嘅訪問

跌咪加貨，正

會，然後會彈

All in左就祝你好運
不嬲建議唔好all in

盤前一定爆升 開市跌 不服來辯

量力而為呀
This is not a financial advise

2萬蚊港紙 做到d咩？

完全同意

入到幾股

月供2800

SH 到32857

睇歐盤前都可以估下

3pm to 9am 想死

3點睇歐盤參考下，5點盤前又睇下，8點美國開始天光又睇下，10點美國刷好牙又睇下，10點半正式開戰

入黎GME post問可以做咩

唔怕

+1 絲打

有無summary? 英文唔好 sorry

你比2萬我，我幫你換到4萬比翻你

兩萬蚊醫唔好弱智
所以入嚟問吓

其實星期一會10:30 就爆上咩?
有人話上星期一埋call 未平
星期一 平倉就會爆升?
但對家唔會坐係到等死
佢地會出咩矛招?

上星期定律黎
睇到啲人叫晒春高追入市
一開就插就話人踩人
笑撚死

好撚變態

得翻增發（機會率低過中國今年武統台灣）

Never all in ， just use閒錢

今日都同班波友傾過。
政府可能會出那炸手段

噤我set 咩限價放我個兩張call 好
600? 1000? 定一要600 另一張2-3000

1000 強制平倉or 全部買入價平倉

基本上同wsb講一樣
讚wsb
講robinhood犯法
講散戶夾份都算係犯法但好難捉...
叫大家盡力而為

樣都未睇就話call

買入價平倉比人屌死都似

Long call

我2萬變咗40萬

有冇人會星期一買long call?

上星期入 均價230
而家冇啦 起碼300

1. 原來VW果陣SS左成個月
2. HF 佢地short無到期日,不過每日比利息
3. 29號既CALL要2日時間COVER

同GME一樣
Call左先

成個連登突然緊張起來既

當時班HF頂左一排, 最後頂唔順跪響度同波子傾, 波子先肯放貨比HF佢地接平番倉

所以你見果D咩話HF可以唔駛還既都On99

星期六日都要MON曬實D新聞